請條垃圾banker教英超其實油王真係忽到上腦

笑死了

之前翻譯都請啦